
                      Hay una extraña razón por la cual Casino Royale es la película de Bond de octanaje más moderna en su historia, y su nombre es Daniel Craig. Este robusto, Brit de orejas de jarro, cuyas características irregulares irradian un carisma estelar de megavatios, provoca la última risa en Internet: los asesinos que lo han estado molestando en craignotbond.com por ser rubios y de ojos azules y demasiado cortos (cinco -eleven) para el deber de bonos. Craig, de 38 años, no es el mejor Bond desde Sean Connery, es el primero de los Bonds (el gran Scot Connery, George Lazenby, el encantador Roger Moore, Timothy Dalton y el batido Pierce Brosnan) perdieron la condescendencia. tomar el papel en serio
        
            